是日早餐

公仔麵

樓主去開邊條燈柱痌尿？

煮到咁撚淋 狗也不屌

平仔呢

做咩唔食大家樂

好撚頹
冇落味精, 乾撈咁

你老婆除左對奶之外同垃圾無分別

屌你老母死窮鬼

肥絲

又有丸

公仔點心牛肉

落雨唔出街買買早餐了

RAINNING

stay at home

playing thomas train

it is not wetr

quite dry

whgat ar eu talking about ?

你連英文都唔識 笑撚死人咩廢中

法文來架

係咪想迫撚死平仔